[PS4]Monster Hunter World[79] 聽講蘇勞主線先有資格鬧人

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

頭香

有無青一齊打鬥技場

49hr個麒撚任係咪唔好打住 執下腳印先好打？

無關係

今晚開歷古團 有冇人跟

等你技術好少少先再傾弱點位打法
新手建議姐 因為係最保命既打法
如果想要快 咁一定係弱點 用土砂黎講
你打碎佢d甲 基本上全身都係弱點

Hr49 奇撚求carry
n6pczMuK4xe

幾點開波

想跟

放街場後果

可以執番10幾個任先打

未知住 bbq緊

唔嫌我廢嘅話我ok

片佢腳就ok
除非你係錘先打頭

HR 49 奇撚
FJrXm4rXGjA

大約700 如果早走

我好咪中咗bug屎 點解我工房冇死神裝嘅 明明下位 同貓都有得合 唯獨上位冇

無災禍之布?

幾經辛苦 上到上位
係咪應該磨套熔山龍用住先

solo主線有得鬧人

平均。。。

唔緊要，我都好廢，好多武未用過，當練同刷出天下無雙

係 最易刷最輕鬆

你開定我開

之後係咪要打飛龍？

有無歷古團

Code?

我覺得屍套龍最難打

因為街場最難完場就係屍套

好似係打角龍

笛好好玩 乜都唔洗做

Sor 睇唔到佢會打中我

-2

我無樣武識玩 我入房試下重弩先？

片手好難用 埋唔到佢身

4QkbkXXhD33J

唔係我撞1001咩

今日唔知做咩打炎王係咁貓

在這

有3塊

算啦 我放棄啦

d武唔識用

試下大劍算

我無火抗唔想玩近攻 但係佢呢兩場無限著火真係射佢唔撚到

留名

唔緊要 我都唔識 慢慢試

Sor跳落黎電中左🤦🏻‍♀️

應該係我打鋼龍嘅極限了，比佢飛起咗一次，如果唔係真係可以5分內

耐火

特殊競技場打完就無左個任？

典跟牙鴨爺

點跟

你睇真啲

等我黎

等你

跟

點先有

個個留言都有負皮

典根牙

sor大佬

貓派遣

客製回又真係幾正

有正皮

但係我有都冇得合喎 係咪中bug屎啊

對唔住巴打 我玩得好撚鳩

是但啦
再黎 舉盾由佢打

以後都比人mark落小氣簿

屌
打街場歷古真係打到躁
成班連閃光彈都唔撚識掟

hr29雙爆求carry
7AcTFcXtAkrr

不過亂打都實贏到 打多場夠4粒轉返08？

嗯
擊龍得兩粒

啱啱好雷

災禍之布 狂亂蠻骨 古老龍骨 屍套龍的被膜 魔物濃液 璀璨水晶

睇下齊未

係唔係過左佢先會有升HR???

要每樣要有一樣先可以合？

聽啲架仔講似係

我執左100分鐘先打

刷左6個鐘牙，屌佢老母咩

讀心level999

唔知有生之年打唔打到粒心眼珠出嚟

3場2無擊 公廁豬

有冇人打歷戰

+1

今日廢事留位 到時先到先得

銳牙真係仲難出過玉

有冇人打鬥技大會打蒼火
整雙天刀

屍吐3格

有

嚟緊

有牙

HR 49 奇撚 求Carry
FJrXm4rXGjA

救命 最憎個幾件武齊晒
開返08先

呢場無擊龍幣

入左

OK.齊人

又入唔切

我好似得一粒 要成五粒

唔好以為係大家block哂佢
其實係佢block哂大家

3格屍套有無人打

巴打比5分鐘我
我係美欺

慢慢

-1

街場鋼龍好伏
明明條龍係風眼中心都閃佢落黎
4把近攻完全埋唔到身

Ching人呢

想問龍骨中可以去邊採

Back

Hr200了

巴打打咩升hr最快？ 依家97

我想知導蟲閃藍光代表咩
利申hr13

juno係咪最多經 如果速刷既話

古龍 歷戰龍

依家最多經嘅係活動五子，你夠4個火力壓制嘅話，歷戰juno最好刷

打唔到炎龍翼

點根啊

黑澤NO

跟番落去

佢屈d話升就升到 我已經無力升

要食飯了

thx巴 我仲以為係難打先藍光
利申solo滅盡高速3貓

請問一件甲點先可以裝幾粒珠? 有件甲有三個位, 佢淨係俾我一粒(3)既珠.

屌你啦，之前唔聲唔聲又過我20hr,你係咁意都爆我10幾hr喎

黑角正臭西

OK
鴨係唔係唔打嫁啦

okay sorry

唔同左人既

銳牙爆頭一定有喎
場場都有

想問拔刀係咪冇珠 得收刀有?

有兩個任 係咪入錯左

打呀，啱啱去接隨行，想整aibo套裝

好似好難出

抜刀珠【２】 : 抜刀術【技】

仲係-2好似三場都無出

有dlc未
想打以前d龍

亂哂

點整嫁?

你拎咗調查團票嘅話就可以整

me要食飯 其他巴打接力啦

仲以為有新配布

ty

Dlc嗰套我都買埋比aibo,原本嗰套個樣勁柒

有無人可以教我出砲術珠既心法

咁禾都抖抖

美國acc 係咪入唔到亞洲版個盒送條code?

好讀心 我玩大劍出哂d貫通 強弓 砲術

出左粒 我而家都-2

想問下49麒麟任執啲痕跡有咩用？我執左半個鐘 乜任都冇出比我

用冥燈唔錯啵

pok巴我都食飯了

屍套4格三場+3格四場 -2

OK

災禍之布點拎？
帶埋隻貓去探索執野就有？

我估係 我HK ACC都入唔到美版CODE(其他GAME)

屍吐3格-1

硬幣好難儲 我要天上天下無雙刀呀

sorry

Nvm 我都要食飯
下次再打過

去屋企管家果到派貓探險隊

你可以睇下（冇就上網）獵人筆記入面有寫
毒妖鳥至飛雷龍都有

仲有冇歷戰團？

我2下落石

鋼龍3格-3

rare8粒珠
刷左勁耐先一粒

me

我好似100RANK前齊左

有4術

full bird

啱先出左探索好天氣貓飯，研究者

奶左奇撚對腳半個鐘，都淨係出得3個調查

我係咪真係咁運濟

邊個POST有SOLO主線先有資格鬧人?
想睇

78

又慢左

想問而家hr 45,係咪慢慢開始打下歷戰任順便昇HR?

yup

整裝

新手想問下
隻隨從艾路貓會唔會比龍打死？

有無人開街電霸

到底點樣先可以2人係15分鐘內打爆麒麟
可以三貓 但同朋友都已經0-1貓車

我用大劍 朋友用重弩
另外兩隻貓用哂睡眠效果
一場8個大爆G都唔可以15分鐘搞掂

啪哂鬼人藥 下下爆頭 每次扣80-110
都只係去到最後5分鐘先返屋企訓
最麻煩係阻唔到佢轉區同不停跑

我啱啱奶隻閪馬30分鐘有6個

貓飯食埋全肉？

仲執緊？

真正既高手除左可以有強大既輸出
仲要識利用環境

我打龍，你落石，幾有前途呀

有聲

梳，唔小心射中隻濕鳩青蛙，搞到巴打你麻左

仲有冇歷古

黑澤唔打啦?

佢食飯

睇番上個POST喇
好正

ME COME

想問下點先開到第二件衣裝位？
打完冥燈都係得一個位

貓飯就屬性大

用埋鬼人粉 怪力藥丸
我朋友一槍30-50 我就80-110

我已經拎埋拔刀術lv3 同龍封力 狂扑打頭
如果佢唔係經常轉區都應該打得死
隻麒麟走左3-4次區

1場2粒 我齊左 你差幾多

我都齊左

我去整一整刀先上返黎

thx bro

Nice 唔該晒巴打

頂 唔記得整初階把刀
有無巴想清鬥技場

角龍盾斧唔使英雄石啊啊啊啊啊

你畀3粒我做乜呀呀呀呀呀

成場三個係到跳嚟跳去

第一場開始打？

我

有冇麒麟奶腳團

真係屌出聲

有無歷古

成個據點都係！

佢會不斷重生

我都想問

2格打啊唔打

我要火龍同岩賊同埋狩獵王咋 不過都想全部清一次

我有多一格

4RpNzGWa4XXz

me有3格

打juno練近新武充能斧，唔知攬炒定點，我三貓果下佢都訓左係度冇再旭，結算畫面張圖就係我同佢一齊訓咗係度

點解街場咁少歷戰juno

盾斧黎講 我玩到就hr100先得1粒猛者石

太rare啦 留返黎自己打可能

你有冇強弓呀 我用5粒炮術同你換呀

有冇巴打幫打主線冥燈
42rBd2uPmpX2

仲有幾多場 差唔多要訓

邊鬼個成日未放晒爆彈同起爆龍彈就引爆

屌你終於出粒貫通珠比我

返去施個肥先

有冇歷古團

開緊

入嚟吧

開左

聽講呢度有歷古團-1

好似-1

鋼龍個頭係咪要打擊武先爆到？
佢訓低左幾次係咪打頭都爆唔到

一貓我呢d新手點敢入#

下場gun

你打得唔夠大力姐

好啦

係呢度要多謝懸紅巴打幫手解鬥技場， 連登有愛

i am so sorry

開個5死

sorry派膠

咦，我記得打完冥燈佢自動開

sor 冇留意0貓 打得太莽

有冇歷古

想刷a?

4268nDcPGbYm
歷古

俾鋼龍逼埋牆角強姦

點解你地唔用落石既

森林加雨天企都無掟企

救你唔到

差一秒就贏啱啱

我休息先

最後都要落石大師出手

HR49麒麟 求CARRY

77cGfbuTxtLY

明明討伐左先

On9今場隻野活潑到

我要沖涼先 一陣再打

38RMH4ziscdu
鬥技大會 08
爆鎚+骨鎚
打夠就打09
整太刀

嘩屌 攻擊珠

上到49都未有，點算

兩個慢慢磨啦 人多都難搞

唔係 我打2場要4粒幣

屌 屎忽痕玩弩仲慢左 唔識用

終於爆到

用弩唔洗用腦

法國隻龍企定定果陣唔用溜冰仲高輸出

都係冇寶玉

終於打到通常彈珠 休息一陣thanks巴們

有冇炎王場 要玉切裝

想要寶玉就唔好打歷古啦，100場都唔知有冇一粒

弓喜

想順便刷珠

多謝巴打carry

仲有冇歷古團？

唔洗 順便練下太刀

龍脈石唔係要打風漂果啲咩

差粒心眼豬

唔通有其他任要解？定要問NPC?等其他人答

執去收野

我食飯先

好

打邊隻龍出心眼

有無肛交轉運團 求心眼

解緊自由任

有歷古嗎

唔該曬兩位巴打

我番黎喇大家
邊個仲阻止到我大盾斧黨

主線打完冥燈應該就開啦喎唔係咩

唔好意思貓左次
為表歉意轉奶媽裝

執鳩毛？

比佢暈撚左就等死

唔緊要, 終於可以參與歷戰古龍啦

我而家HR49 都係得一格

有冇長刷歷古團
或者我開都得

鋼龍gogo

有冇歷古團有位

同求

有50分鐘鳩毛團

d泡狗真係好雷

等我一陣 重有廿幾場 我同fd玩陣先

ok齊人 組團啦

收手啦施主

pkm redpen jerry myself

哇 屌全部上曬水

打住先?

號召力

3格屍吐

癲

lm

留個位比me pls 開緊驚

巴打想打咩

調查者團票點先有？

白風

hr100 有個任會出兩張
之後好似仲有d歷古自由任都會出

哇，巴打你啲任咁靚嘅

你係其中一個？
歷古？

禾係日文名呀

100hr任

睇下你地想打咩

唔緊要啦，巴打你啲任咁靚，你打咩我都跟機

得呢個係4格4人

歷古 仲有無人？

歷古團開波

有無高人可以指點 做咩任/打啲咩 可以快刷珠

有無人打4格2人歷古

歷古歷古 跟住祈禱

唔通有bug

房

50分鐘鳩毛

黎緊

跟隊

？

有無武器可以玩到無傷

睇過好多篇都係講冥燈完就有

長槍

鬥技大會會唔會拎A就多D硬幣
拎C就小D

會 a＝3粒c＝1粒

你打開地圖睇下有冇黃色感嘆號

有冇人要跟歴古團

有冇巴打有街霸任可以開黎打 好想要套衫

有無位

入左了

跟 我都想清左d任佢

終於出jor劍英石

得d廢石

垃圾石

4NN66itCx7x7
琴日一入完歷古個個小隊一晚就比人踼左

已到

己到

巴打你下次都係加密個曲，引晒啲cd rom嚟

食一食飯先 唔好意思

正

疏
岩先冇留意
一係開過個

點加密

個quest開左，而家解散好晒，打埋呢場先

回覆果欄野有個鎖

3格炎王 5貓 -1

回覆最右有個鎖

打四格一貓肛龍

coming

操蟲棍裝有無推薦點合？見把嘢新嘢想玩下

兄弟

貓的探索好天氣 用咩食材砌?

又打飛我

sor 一放筒死左

sry 一連一套就無留意人

開返啲多貓既先

滑走珠 滑走加會心
弓墊步會唔會有加會心

求歷古團跟隊

-3

有無清一齊打黑角龍
我仲差2個角,打到好灰下

滑左就加

冇

三格三貓唔好雷了

我仲差兩隻角
啲屎玉用哂 打到想死

我連練下雙刀先

Coming

錯誤

次次真蓄你先打飛我

眠弩爆筒炸角 炸完退場

重復

GGYY係咪巴打黎

我見無人走左

唔知

再開？

重開

好小事黎

唔該哂

3格 2貓屍套3場
3格 3貓炎王 5場

4KZE8uCxJ6K8

我個router斷左
巴打我重開

莊左其他人嘅場了

Okok

開左？

4格 鋼龍 3貓

4Gewc2CRvppz

你係咪入左PKM個場？

2金2銅黑角龍有無人打

Nickjj巴 可以喺入面再開
定係style

粉塵係咪同腳水一樣功效

飲腳水 依家啲獵人玩到咁偏

hi

藥水

世界大戰
大劍
有人話大劍儲力斬 cp值低
鳩斬多幾下輸出仲高 所以唔配集中

另就就係集中 儲力斬先痛

有冇專業大劍撚討論下

我用集中

今集集中真係好似無咩用

ps. 間唔中玩下大劍

依家擋格勁撚過長槍

同fd試過 拔刀>強蓄>真蓄 三下都唔蓄力 都係會快小小 我估快0.2 3秒左右啦 集中lv3 睇呢啲0.2 3值唔值囉

Sor

冇啦

慣左手勢

P巴唔玩啦?

屌真係唔知手制問題定隻驚問題
r2成日無反應
玩其他驚又好似無事咁
岩岩收完刀r2左幾下都射唔到閃光彈
比炎貓超新星秒撚左

今集R2真係唔知做乜，神神地咁，我同你一樣成日都射唔出閃光

仲有冇歷古-1

網絡問題

屌岩岩隻手鬆開左避唔切

係唔係除緊衫啊 雖然我都係成日氣刃斬斬唔出斷左

仲有冇歷古-2

我都係成日尻禁先得 兩個手制都係

都係 新手制

兩埸派一貓我好不安

你地繼續 我食飯先

我好多一貓任未清

佢啊唔夠防

same 12月先換手制,冇理由咁快壞

掛住射唔留神 比大招

Nickjj 巴打開場成日出客製石

比人大招都唔秒先正常

6cxQbQcTiiwf 燈籠

卡係9星麒麟任，用緊火龍混滅盡裝+太刀求教

上網見人話體術護石係解完上位鋼龍就整到
但我主線都解晒仲未見到工房有得整
有無巴打知道係咪仲有其他前置任要做？

嚟緊想試下砌套爆破弓裝無腦射

弩真係好勁 卡咗幾日既雙轟炸機都比我用斬裂彈輕取咗 仲要之前未用過弩都勁易上手 都唔知以前玩咗六十幾個鐘太刀做乜

係

著天雷同免疫衣
等佢企定定先打佢

以前斬裂仲勁

想問 拔刀龍矢
打歷古 打一下黃色應該要扣幾多先叫合格
我而家打中肉質 爆四下41傷算唔算夠力

輕彎輕腦

玩緊把冰炎雙刀，切左呢套，好唔好減啲攻擊加匠，等可以白斬耐啲

出剛刃，is fine

繼續刷石

今日既巴打不給力

我都出左心眼珠

你冰屬砌到5咁癲 好多時我砌到2就算 再加上去好似效益好低

食個飯先 唔該曬巴打

我無貓過啵

唔係最多加把野既1/3咩

新手一問
玩弓成日唔夠氣 有咩方法 滑多兩次步已經無晒成行氣咁滯
已經用緊滅盡裝回耐

體術

仲有貫通珠

到底最完美既滑步弓係咩

屬性強化數值有上限 你呢把應該1-2 級就滿

體術lv5

或者食強走

我有三四格任 要唔要？

肥肥

歷古團-1

可以好肯定咁講 你呢套係fail
每屬都有上限 lv5配冰爆已經over左好多
另外屬雙匠係必需
滑行垃圾可以skip
以下係我既配裝
你可以參考下

下場你開

meme code pls

耐回3
體術5
弓儲力解放
強化通常箭/強化剛射
攻4
弱特3
心眼

好似係

原來用體術
強走好難有 等我今晚試下先
唔該巴打

打完冥燈hr 40之後 就不斷揾野打升到50？

有冇人打鬥技大會刷天上天下刀

升到100

食強走冇撚用

點解我啲四格全部都一貓

冇野了 要揾痕

天雷即係?
我有耐雷衣，食埋屬性防一大加耐雷珠都頂啊唔到發嬲2下

滑步就玩埋耐回？我都唔知 我都係keep住用會心屬攻加滑步

我大約8X
有啲位6X
有時打頭有時10X

我見啲人齊珠可以上到120

辣殺

你淨係打08?

有冇配裝可以睇

我抄日本仔個套屬性攻 弓裝 係冇出體術次次都係食強走

巴打 我斷咗

兩粒客制

出左粒散彈

0體術加強走好似＝體術3
其實我想試0體術 3集中 3耐回玩平a會唔會好過玩滑步 我成日滑步射唔撚中好撚廢

原來執自由古龍d腳印都有歷戰出咁正

好似係咁

OK
6fnfpWEzyQ4f

nickjj 巴打團
我都有四格司徒可開

Ok open

打撚死人咩

我休息陣先

我之前個套都係出到咁
但換左屬攻個套 打弱點上到4x一箭..

屌 lag到仆街 sorry巴打唔係有心

裝好有鬼用 滑滑下滑左去條龍條手到

咁掛

same 一下剛射打200真係好撚爽

其實我係未刷完珠
我而家用緊呢一套，未入珠都有呢啲技
同埋我未用匠護石
所以套裝應該可行， 只不過要再俾啲心機刷珠
另外呢一把可以升冰上到 lv3 先到上限

用冥燈弓剛射珠通射珠一齊用會唔會勁啲
出左粒通射

炎王 3格巴打們，唔打住，陪fd打

你用冥粒果刻就已經輸左

咁算

我冇特射珠又冇貫通珠
得粒超心同強弓
啲特射貫通係裝既技

我大約係跟佢

lv2已經300冰 310係上限
lv3咪浪費囉

比較鍾意第一張圖

Oh 又係喎

其實我有用呢兩樣野 btw印像中通射好似每支箭加1定唔知2傷害 覺得好似麻麻地想換

終於出左人生第二甩攻擊珠

好奇一問 點解有時打歷古會有奇面族黎幫你打 明明已經4個人打

好過份啊

我鐘意射通射姐

其實 剛射同通射 加晚攻係一樣

睇你射開咩箭

巴打sorry

4NN66itCx7x7
歷戰炎王3格
打兩場

-1

打火貓都用唒13粒光蟲

攻擊珠無用

有咩裝好推介？
用輕弩

認真求解 定係咪要拎齊整一階要嘅飛雷龍素材就整到？

要睇開場嗰個同奇面族嘅好友度有冇3lv,有就會幫你地打龍

點先可以撚弓撚到你咁勁

full

我仲未有劍英雄石

有好過無

無人有龍封

恭喜巴打

今日好痛苦

本命武

sor 巴打 我太廢了 走先 唔該哂

有冇話邊個場某隻珠易出d
定係完全隨機？

下次給力點就好

-1-1

曲?

我個集會區由我一個人變到有十幾個

我有射到閃光架 後尾得番三個打

公廁

屍套D牙好撚難拎呀屌

點睇 同可以點升

有冇人打鬥技 想要火龍硬幣同狩獵王

歷古團 先到先得制

code?

留個比你

有冇巴打帶打hr49麒麟 電一下都就死

你唔係-1咋咩

太刀巴打們點配裝
我暫時係咁

專登留比你 咩字頭

睇你出唔出剛刃 出剛刃就匠3

唔洗啦見你都齊左

卡片睇貓嗰頁可以睇幾lv,升lv就solo嗰時多啲搵npc貓幫你

體術5係點撘出黎
係咪用護石 加裝？
加裝的話加邊件？

Jerry 4格2人屍套打唔打 有4場

7rZKKkKNuGKL

code?
留次貓比我

我匠5剛刃會唔會好傻仔

護石加珠 無珠就加裝
你可以去商店睇

144p sorry

兩人我實troll啦
我岩岩入左速刷個場 你留住先？

okok

調查銀色都有鋼龍寶玉#
一整日先有粒

邊個係你

I swallow cum

4NN66itCx7x7
歷戰炎王3格

-1

有冇人打鬥技大會06-09?

Screenshot啦屌你

Musa巴？我斷左線 入番你集會？

Gay

06?

im still there

Ok wait

yes刷天上天下刀

我又比你打飛

sor 前面vilgil巴打以為上唔番， 我跟佢場先

sor巴打 啱啱同街場啲過左

我地分開得太散攪到佢跑步多過打人

跑到死

一貓四格

6場4格一貓炎王 有無人想打

1貓驚驚 插返d血珠先

6zKpHtiHj2G4
4格屍套-3
打三場

場

唔小心喺隔離po開歷古團添

死左遲下再返啲任姐

推

三把弓 跑撚死你啊鎚仔

隻冥燈龍真係史上最垃圾既大佬

無人既 等多陣開場
-1

2場4格屍套 -3

6ZefBakMCZJN

唔係掛...啲野人成日死喎...

入我場啦-1

3格 炎王
4KZE8uCxJ6K8

仲係-1？

1hit 先80 我都食哂藥打

入咗

估唔到啊呢

屌你老母英雄石弩

終於打完5條友大細金

打咗幾耐

有冇人覺得歷戰系統好撚煩，又要成日搵足跡，搵完又唔係出返果種足跡既王，仲要唔係必出

依家有咁多個小隊既

入唔到

頭先第一次打好有氣勢成部高達咁款

頭十五分鐘連一下都打唔中(雖然我都無咩打中佢,用充能斧)
跟住發嬲中左佢招地圖炮,以為死硬....點知一下扣得1/4

然後下下就咁用長斧都扣佢百幾,好過慢慢儲大技

暫時最有新意都係轟炸機同JUNO,炎王就係最仆街既

留返last埸比你

查整套打炎王既裝先

有無人想打JUNO

唔該哂巴打

完了

10場內 前一場唔記得我入你度定你入我度就出左火龍細金 多謝巴打

笑左 好快

一分鐘完埸

有新四格肛龍兩貓

小心d麻 學到玩到插體力珠插防珠先得嫁麻

有冇人有普通屍套share

我一滿血就唔知邊個貓左

龍骨中有無得掘

無

SORRY 貓左兩次

快到我都唔知係邊個 應該都係不動衣出事嫁啦

再開

不動衣有時會變兩hit

不動衣真係好易奶野 寧願唔著

炎王冇晒
我開鋼龍 2貓 4格

啱啱有招未見過貓sorry 巴打

屍套3格3貓 4次
鋼龍3格3貓 3次

再下場預你

xtdzDBm47Te
Hr49奇撚求救

岩岩隻炎王直線果招 冇喇喇轉彎 暈左我死埋

鬥技雙角雙槌求carry

已入

鋼龍 4格 2貓 -1
4KZE8uCxJ6K8

Sorry發緊夢

入緊

Full了

矛人

爆左主線,之後點升HR?

打咩都得

打咩都升

無人打

點先有效拎鳴袋
係咪得親身去打大蟻D翼龍?

有無邊隻最易出

冇人入

入啦

又bo玉又英雄劍 真係多謝哂

差劍未有

多謝三位巴打

我都有粒超心珠

點解我兩把雙刀都冇整回血

-1照開sos定等？

4格屍套呢度應該有巴打會打掛

得垃圾珠

sorry有野做 下次再打

OK, thanks

多謝nickjj巴打同蘇哈巴打
終於有超心珠

下位飛龍土砂

聽到你叮一聲喎

一個人打屍套要9分鐘 好垃圾

有無ching 一齊打雙角龍 （鬥技）

唔好咁 solo到主線都未必有你咁快

聽日返學

-1再招
動號睇番上面

點解又係我

我打

刷珠刷到想棄game

果個弓手好似幾勁

6jRYGEFBZ2Lp

大劍既巴打們仲會唔會堆攻擊 0/4/7點揀
用攻擊護石但係唔堆到7係咪哂撚左

6zKpHtiHj2G4
歷戰屍格兩貓15分鐘四格 -1

今場唔可以再貓

我認我龜 打歷戰會推HP防禦迴避

挽弓都比你打飛

又唔預我

多人我會高耳優先 放閃救人

笑左你係正我後面

有冇rare8既水屬刀

你黎我同你打

4格屍套 15m 2貓

黎啊 打咩

英雄劍

打咩都無所謂

我咩鎚石都得

我將我d運比哂你地

我有4格

三粒了

其實好想屠juno 點解咁難出

我劍都有3粒

黎丫

我有10次

你將你d X比哂我地

達仔係唔係已經玩緊

我有啊 2貓

點解你地有咁多 我大概開到一頁屍套先有一次juno

5次

三頁三個 四格x1 三格x2

3格

仲有冇人

9898

我有幾個馬仔50分鐘

有冇人打肛龍

好多三四格馬仔都2人或者1貓

鋼龍4格都打完了 冇晒3 4格任

-1 入唔入

無哂場數了 多謝各位

仲有冇歷戰

可以

4NN66itCx7x7 -1 先到先得

滿了

高耳用爆腰+護石定爆腰+3粒防音好

我用爆腰

可唔可以邀我入速刷團 我冇入到

同求 仲有冇位

轉炎王喇巴打們

我盾斧裝爆腰+頭再插多粒防音上LV.5

打多陣要訓 聽日返早

我打多一場

啲射箭L係咪唔識食藥
半血打歷戰司徒龍仲要衝埋去個頭隔離射到3貓人地一下就秒你
同場2個射箭L都係咁仲要hr100以上dllm
你以為自己玩緊火事

比條龍推左入風眼
到下秒左

終於有一埸冇飛起

條龍未見到就俾佢噴死左

邀左入小隊

有bug既 垃圾game

巴打仲有冇位可以入埋

我開場仲有冇人打???

如果有位可JOIN

歷古？

4NN66itCx7x7 個小隊前日開 大把位

YES

THX 入左

Gogo

john

15分鐘 5貓 4格

咁多貓

想入

肛龍 5貓 四格

15min

s9m

屍套三格-1

頭好多技可以出wo 用爆鱗頭唔覺得哂左個位？ 定你寧願拎d洞黎放砲術？

入ing a字頭

COME IN

唔係你開？

入佢個會所開

仲有位?BTW 入唔到

開鬼左

仲有無場－1

2格閪任要嗎

又或者你開

碎大石巴你地打 我陪frd打陣先

ok

我好撚多3格

但有巴打入咗嚟 而家膚左了

你開

無問題

我想加入

打多陣就訓 今日無乜人咁

thank you

唔阿人呀 打唔切

又話同我打

但…膚左喎

你地個邊唔係話full咩

岩岩我退左速刷大佬個邊搵你嫁

出左太刀石了

有冇人打鬥技?

咁你同唔同我打丫

想問下護石係咪主線會送？
我爆咗主線都仲未有護石

等緊你講

2格閪任嘅話我有3貓，畀我開啦

....

如果打我就退

下 護石呢個item好早就已經有印像中

del哂佢啦

有木歷古

邊到有講唔同披風點拎
我見好似冇講披風

退左啦 聽日放1530

真心一問

sor 不過你早d訓啦

come

仲有冇位

你去工房生產睇下再上黎？

你去加工房睇一睇

加埋達仔就齊嫁啦 sor

Ok

睇咗 真係無

再走堂就爆
聽日清一貓任

加油 我都唔再走堂了

玩到hr52先識用纜繩勾d蟲飛上去....

pokemon唔打啦 ？

三格屍套-3
6zKpHtiHj2G4

留一

John

唉我開一場先

泥緊

唔係等緊達達咩

有冇歷戰麒麟可以奶下腳仔

我臨訓先見到巴打你

咁快訓

我先岩岩開波

返學

想問吓solo juno係咪最好用遠攻 而加用上位飛電盾斧加老山龍加浮空腰，而加打街場d人係咁死 但又怕solo打唔到

2格既歷古係唔係可以del得?
如果尾隨係唔係執腳印都得?

比多粒攻擊我就畢業輕鬆玩架啦

我想打蒼火

希望有位

我有n個兩格冇del 如果要del留馬仔juno就ok

有冇人打鬥技 骨爆或者雙角？

招人打主線櫻火，solo打唔贏呀((我垃圾
CTcZsdeuxkY

聽日要返大陸 好彩臨返前衝上200hr
希望返到黎唔會見到jerry 300hr

係喎 去返舊小隊開？

雙角龍同骨爆都要打

OKOK

我刷幣

唔會啦我玩少左好多 之前一日都差唔多10hr 今日先升左5個

kkk

一齊？

放心佢一定會

Gogogo 為左拯救天下 要整呢把刀

唔會啦 無咩動力打 除左juno其他野唔夠刺激

Gogogogogogogo 入你集會？

唔知點解juno係打最快 淨係想用黎洗任

juno真係好爽 但偏偏佢就最少 垃圾屎兔就最多

黎集會，開左

咁寶可夢仲黎唔黎

一起身打到佢爆刺又訓過好爽

點跟呀

Jerry:我既實力唔容許我停留係到

咪啦 咁恨做毒撚做咩

刷到個4格鋼龍, 留返聽晚搵巴打玩

聽日又要返工鳥

有無人打

個位比人搶左。。。

有－1

準備緊咸片返上去睇,驚上到去好悶

7kbKYPwifsDJ

jerry齊人提提我pls 我上天台食口🚬🚬

帶部switch打mhxx

我想打

探極都探唔到災禍之布

用鋼龍身啦 無架啦

錯既

IPX-052

睇你地邊個快

7kbKYPwjfsDJ

所以話打code真係好麻煩 佢就係唔整同卡片連去同一區

聽晚再玩過

又滿左

齊左啦達叔

早一分鐘個位都係你

IPZ-855

唔想打街場 9成3貓

Ching 我齊擊龍王啦

屌你老母角龍盾斧唔使英雄石，你畀四粒我做乜鳩呀呀呀呀呀

72pttktztcw3
屍套3格-2

成日接任務個都會彈 發生錯誤(NP-31980-1) 點解會咁

個個都桃乃木啵

巴打係咪都係升攻擊力

比人霸左個位

kanabb

唔夠人搶

KAWD-722

唔打了，多謝咁多位巴打

無咁製造護石
我應該點
Hr16

點會史上最垃圾
唔計黑龍三兄弟同煌黑(因為我覺得係隱藏boss)
淨係上集XX隻螳螂已經仲廢過佢啦
隻螳螂仲要焗你打兩次機械人浪費時間

same
差1粒就可以第二次客制
我諗住揀攻同回血

me都係攻同回血，用不動衣畀啲龍hi親嘅血，一野超解就回返晒

雙刀都玩回血 好爽

有冇巴打幫手炎王龍 6erKEELvtTc8

我想問龍骨中係點攞

我要龍啊 係龍啊 唔係衫啊

我覺得呢場應該可以4分鐘內嫁

SOR 冇睇血

capcoin on99

原來唔得 已經3“50

小事

有無高手可以carry 歷戰麒麟, 街場D人連大爆G都唔帶真吹脹

打下位毒鳥 飛雷 土砂 泥魚

清左成日任 終於出到匠3護石
爭Hr100畢業任就做晒所有任

第一頁個攻略網應幫到你

你知唔知。。 唔洗清任 做100hr任都有調查票。。

100任之後仲有幾個任
好似蒼火櫻花
風飄果4隻
仲有d

長知識

點解我未清晒都有2張調查團票

整左角龍盾斧 下下超解扣千幾好撚正

仲有無歷古

去到post79仲嘈緊solo 主線

唔威咩

四紫3貓炎王龍
3YFR73sWDBMz
有無人打?

4XXLzTjXZcxj

打

打埋依場 去沖涼

街場炎王既勝率係1%

等多兩分鐘無人就開